有無人可以唱歌比我聽

Lm

17歲那日不要臉，Down左套A片

想聽咩

張國榮